\section{Spoon}

\subsection{Eerste uitvoering}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-1/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 1 apparaat} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-2/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 2 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-3/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 3 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-4/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 4 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-5/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 5 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-6/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 6 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-7/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 7 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-8/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 8 apparaten} 
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Tweede uitvoering}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-2/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 2 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-3/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 3 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-4/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 4 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-5/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 5 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-6/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 6 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-7/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 7 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-8/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 8 apparaten} 
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Derde uitvoering}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-2/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 2 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-3/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 3 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-4/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 4 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-5/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 5 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-6/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 6 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-7/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 7 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-8/spoon.png} 
	\caption{Spoon: testresultaten met 8 apparaten} 
\end{figure}

\FloatBarrier
\section{Composer}

\subsection{Eerste uitvoering}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-1/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 1 apparaat} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-2/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 2 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-3/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 3 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-4/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 4 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-5/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 5 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-6/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 6 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-7/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 7 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firstrun/devices-8/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 8 apparaten} 
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Tweede uitvoering}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-1/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 1 apparaat} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-2/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 2 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-3/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 3 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-4/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 4 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-5/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 5 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-6/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 6 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-7/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 7 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-secondrun/devices-8/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 8 apparaten} 
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Derde uitvoering}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-1/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 1 apparaat} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-2/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 2 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-3/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 3 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-4/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 4 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-5/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 5 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-6/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 6 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-7/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 7 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-thirdrun/devices-8/composer.png} 
	\caption{Composer: testresultaten met 8 apparaten} 
\end{figure}

\FloatBarrier
\section{Firebase}

\subsection{Normale uitvoering}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-1.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 1 apparaat} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-2.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 2 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-3.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 3 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-4.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 4 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-5.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 5 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-6.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 6 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-7.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 7 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-8.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 8 apparaten} 
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Gedeeltelijke uitvoering}

Bij deze uitvoeringen werd de Nexus 6P (API 23) vervangen door de Nexus 5X (API 26). De overige apparaten komen overeen 
met die die gebruikt werden bij de normale uitvoering.

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-1_5X.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 1 apparaat} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-3_5X.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 3 apparaten} 
\end{figure}

\begin{figure}[!htb] 
	\centering 
	\includegraphics[width=\linewidth]{../results-firebase/devices-6_5X.png} 
	\caption{Firebase: testresultaten met 6 apparaten} 
\end{figure}